今日係HKG+ 死忌兩週年

即係連登2週年

plus仔

當年ios 出咩新功能
plus 仔下個禮拜就有

幫牙祖做忌

死都唔刪

#metoo

用咗兩年都係覺得hkg+最好用

HKg+係冇野取代到

早洩你收皮啦

呢隻apps係正

兩年後仲未有得過濾小圈子

兩年後都做唔到Hkg plus 9成功能

Pm都無 討論區喎⋯⋯

。。。無錢俾?

條連狗賺咁多錢都無錢揾人加pm功能

啱嘅 自己去享受世界重要過提升用戶體驗

HKG+真心正
依個app一出 即刻上多咗高登

LIHKG 兩週年得堆爛鬼 ICON 都有成幾千正皮，兒登仔真係易氹

你呢次真係唔低幫，咁都要抽水